★ 蘋果的iCloud服務出現大面積癱瘓：持續超4小時

據美國科技媒體AppleInsider報導，蘋果雲服務出現宕機事件，包括Apple新聞，照片，找到我的iPhone（查找我的iPhone）及許多關鍵iCloud功能受到影響。
蘋果系統狀態（Apple System Status）頁面顯示，多種蘋果線上服務無法全負荷運行。問題從美東時間週四14日上午11點開始出現（北京時間晚上23點），直到下午3點28分修復（北京時間15日凌晨3點28分）.AppleInsider認為，從多種跡象看，應該是核心出現問題，並不是許多小問題在同一時間發生。

輪到apple

World no IT不是夢

google fb apple呢幾日發生咩事

連登昨晚pc web版都有事

連登就算撚數啦

係唔係icloud 主力server 雲上貴州出左事

痴線 真係三大輪住出事

明天會邊個？

可能午夜行屍入侵

Amazon
M$ Azure